急青衣人入,killer用人格擔保啊,肯定係真

呢個係我一個朋友同我講嘅親身經歷，為咗保護佢我決定幫佢開Post!
話說係11月16號深夜2：30分左右我就瞓教，忽然聽到遠處有女性慘叫，佢大叫 救命啊！唔好拉我啊 唔好捉我啊！救命啊！唔好捉我！之後叫聲停止咗再相隔2分鐘左右再聽到救命啊唔好捉我啊，但當時個區係冇集會冇塞路又正值深夜

好撚恐怖

Push

有冇人，目擊到事發當日

講多啲
咩位置？

推

青衣邊個位

push

點解唔去救佢？

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

pisssssh

呢兩日冇集會冇塞路 都唔多兩個 啲狗都瘋狂射tg
猖狂起上嚟真係唔出奇
但係遇著你個friend呢個情況可以點？大叫 影住你啊！ 有冇用...

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

大佬教港女女

你仲有人格咩

你收皮先

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

德國傘兵

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

救人啊

半夜落街做乜？

落去嚇下佢都好，前提係安全救人，拍片跟蹤都要做

聽到有女人尖叫 但係聽唔清楚講咩
尋晚有兩個p牌空號問青衣有冇人聽到怪聲
我都唔敢留言講自己邊度聽到，怕比人滅口

近兩日青衣快閃都有人被捕
青衣淨土與世隔絕 好適合被自殺/捉人

好恐怖

近邊到？青衣都幾大下

青衣邊撚度先得

我friend 有清晰嘅描述

#5五咪搭撚左囉

長康二期 至 青華苑一帶
5
0

五毛

地點

唔得閒爬文

青花

有冇整合

習曱甴

下次可以試下錄片錄音
但唔希望有下次

我聽到你老母夜晚敲門求我插佢 人格保證
屌你老母

藍屍慰警天使

依家人心惶惶
青衣過左十點條街好少人
大家要小心啲

放流料

青衣咩位置？

#5

你就流

Push到紅

，

Push bro

運動未開始之前 青衣一入夜就會變成死城咁 街上平時都唔多黑警巡 路人更加係少得返貓狗3-4隻 , 可以話係撞鬼既機會大過撞到賊.

申利 青衣人

但真係聽到

真啊 我住康祥 琴晚聽到大叫 但係聽唔到講咩

我住青衣村所以聽唔到

[突發] 港大、浸大路障比"人"清緊

剛剛

巴打，時間

咁你想點
拉

拉咪鬼

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

聽到個時 你朋友唔第一時間落街睇下發生咩事
又或者大喊問返咩事
我地又可以做到D咩
幫你推

佢都唔知，佢嗰一下點會諗到姐